一人N個MEMO紙嘅另類用途

我先

推

整條輸精管，打J直接射去馬桶